反車嘅都無好下場 反晒車

咁好搶口

你一日唔走車仔都無好下場

進步左 咪咁

樓豬廢鋒

反彈

水塘水好飲嗎

閘住反陣冇回頭

閘住點反彈

安肯肯定勁過摸奶

反你多過反車

唔同位

Repeat

反樓主多過反獌

樓豬顧掂自己先

全場比賽，正選出場60分鐘的中鋒莫拉達僅送出11次傳球，而後備出場的基奧特卻送出13次傳球，射門數上2人也均有1次射門，不分上下，而基奧特在防守端的1次關鍵解圍更是體現了他在攻防兩端的積極性

樓豬磨哂佢地既體能意志

搵hea碧返黎教下而家件9號點控波啦

回錯

反達嘅都發晒達

因為樓主 我都搵緊其他球會轉會了

我地曼聯需要多d搶口嘅球迷

有馬達bb 同 daddy可以考慮下

做鏝迷就唔會比agger路狙擊